林鄭話香港無三權分立

佢公開講啲不實內容，其實有冇得循法律途徑去告林鄭？
等法庭判香港有冇三權分立？
有冇法律人士諗到方法？

黨安法入到佢

告個警察都告唔到, 告林鄭????

私人檢控

你應該冇睇時事好耐...................

佢唔會做出面被你告或俾外國多一個話柄
實際出口術指揮班臭閪藍官
再陰d陰d陰乾唔聽話部門
好似對付大學/港台唔批撥款咁

改憲制/政治體制唔會比送中或國安法小事

其實事實上律政司冇得干預市民做私人檢控
佢用咩條文干預？

你可以檢，但doj 可以隨時介入

有冇條文有咩關係, 你反到佢咩

有冇得司法覆核？

佢可以用武力干預

呢個一定，我只係想搵啲出口啫